真辭任。泛民最後機會

其實今日仲係集體辭職最後機會，依家開記招挑機，咪撚要約滿酬金

威次畀我睇，得唔得？

無可能 咁難得搞咁多野先可以留任

開心緊呀

再者 尋日話留 今日話辭
咁佢地就無晒公信力

加上依D又真係香港人既選擇 無得唔尊重啦

算啦泛民

幾難得先砌到條數據去support 留任
10萬蚊已袋

泛民心諗上撚左岸啦，鄺囝唔使問楊雪盈借錢供樓了

香港人割david都唔割販民la
投共又點 你咪又係要含

潘太：特首，你既初心去左邊度？

手足：泛民，你既初心去左邊度？

搞政治都係為錢為權啫，為命請命呢d口號唔洗認真。

嗱，Hidy 快慢咇 陳淑莊 呢d就似番個人喇

david起碼今時今日仲肯出黎，今日仲撚狗撚到成班冗員入曬鏡，仲要畀人割

泛民，你地情何以堪....

起碼顯示到底線唔至於咁低

做租租咪得囉

邊駛辭職，唔重新接受人大委任就得，即係無辭過職，下屆照選

i mean 好似鋤dee咁，我唔止要唔接受委任，我仲要大鳩你，我要係完成民選任期內立法會議員職責既最後一日反抗你委任既不當性，立即要求補選或立即舉行選舉....

當然，我睇唔到有邊個可以拋出個身出黎